[第4波大爆發］今日新增15宗確診！！！！

唔好再出街 第4波大爆發就死啦

爆發師

又咪全部輸入，曬鳩氣

【健康碼】陳肇始︰健康碼籌備工作已完成 林鄭月娥：爭取盡快落實

人命緊要 一中左武肺就玩完 無辦法底下都要支持

推 要一齊防疫啊

輸入都可以變本地 一傳十十傳百百傳千最後就7百萬感染 全港死晒變廢墟

爆到1500 / 每日, 再叫我

恐懼撚正仆街

冇一日百五宗都唔好出聲啦

最好係咁

林鄭中招再講啦

全盛時期每日200幾都未撚驚過，到每日過千先算

快啦!
下個月就係冬天
到時,500宗,1000宗,3000宗,10000宗都有

香港就係比你地呢啲鬆懈既人害死 你地害死醫護！

命都唔要？你唔驚死？

香港已死 咁都推唔到上熱門 個個鬆懈晒

冇源頭不明
完

對老人家就係，對連登仔單手游出公海既身體？驚閪

沒有源頭不明個案

少個0都算

到時 醫院見啦。仲得閒叫咩。

爆發

香港有740萬人, 每日1500個, 都要13.5年, 先全部感染哂
得嗰15個, 你就咁驚?

又冇源頭不明，驚閪咩

冇源頭不明就唔洗驚？ 有源頭既就唔會感染你？

咪又係轉頭個位數本地，零源頭不明
十五宗源頭不明再講啦

有輸入就自然會有本地架啦 玩咗成年都未識？

好驚， 我已準備加入恐懼撚嘅行列

廢老先死，光時香港

咪熱門囉

消息指，本港新增大約15宗新型肺炎確診個案，沒有源頭不明個案，是連續第3天無源頭不明個案。

今日N宗感冒確診, 感冒大爆發！

點解咁多輸入

講緊隔離緊嗰班
不過都驚潛伏期長過十四日 之前話最長係2x日

支持口罩戴到落棺材

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

輸入驚西

好事嚟，香港人口太多，特別係廢老

當然可以計埋我

我嚇到瀨咗屎， 啱啱辭咗職，而家趕返屋企準備匿埋喺衣櫃入面， 準備咗痰罐同埋午餐肉，我建議，香港強制立法戴口罩戴一世， 支持永續限聚令，好撚恐懼呀。

每日1500個就由佢爆啦

驚就唔會感染到你？

認同 連登仔百毒不侵
驚閪咩

要求盡快關閉酒吧gym!!!!

恐懼撚

無源頭不明 驚西

🤪

佢十幾單又好幾十單又好都係咁生活 除非爆到幾百單就會盡量唔出街

樓豬日日出po都有人陪佢on9

Wfh may

外地輸入又關事

叫佢地再擺工囉 香港政府唔封關話我地鬆懈 on99 不過你有你鬧我照去沙灘

我屌晒你地咁多位老母 仲咁撚多人行街 成街都係人 一杯嘢飲share飲 真係痴撚線

每日1500個 唔使一個月 醫生都唔使睇

你梗係唔知係佢哋自己集體投票要求復工

正呀

恐懼撚收皮啦

每區一單都無 如果咁唔好彩中既話就抵鳩死啦

心存僥倖 一大爆發日日幾萬單就死

你唔驚死？

你唔驚死

得15宗好難wfh, 樓主要繼續去觀塘返工

d 球星中左仲跑快左，除非你好有錢唔洗做又日日屌女姐，唔係你有咩資格驚死

連登啲恐懼撚死撚晒

幫手一齊散播恐懼啦

垃圾政府仲話要開新加坡關
推

百幾單都照落街食飯，驚閪

輸入果班 去轉酒吧先啦

百幾單都冇停市, 十幾單驚閪

初初爆咪又係冬天爆
仲冇7月爆得咁勁

標題黨師

我真係好撚驚 你呢

冇爆到一百幾十，林奠黑面宣佈wfh都唔好叫我。

係武漢肺炎